屋企樓下發現幼貓

之前喺屋企樓下發現左隻貓
因為見佢好細隻又好瘦
所以呢幾晚都會落去餵佢食罐頭
佢而家仲係好驚人
但呢排天氣好凍好擔心佢
有諗過幫佢整個箱
但驚比管理員發現扔走佢
我自己冇養過貓
所以想問大家除左餵佢仲有咩可以做

呢啲會搵到伴架啦
你照餵住先
唔驚你個陣先捉

可能係獅子bb比人棄養

想同佢親近D既話，你要盡量俾佢知D野食係你俾

例如︰你每次放好野食之前叫佢幾聲，佢好快會知你叫佢既聲音等於有野食，你之後可以一路叫佢一路行埋D，咁好快會唔驚你

好啊我而家餵住先
佢會唔會凍親？

佢啲紋有啲似老虎
有可能

屌啲紋似老虎點解會係獅子bb

你同佢傾下計等佢認得你把聲啦

而家已經靠近左d
今晚試下先咁做先

罐頭要不出黎先餵 唔係會介到嘴

餵個陣試下慢慢mou低身行過去 伸出一隻手指 佢唔驚你就會過黎嗅

比喵寶寶知係你比野食佢 比佢知道你冇攻擊性 佢習慣左你係身邊之後 試下摸佢 再抱佢翻屋企 希望佢唔好凍親

好
今晚用紙碟
而家佢仲係要人放低走開少少先敢出黎
希望之後可以

抱佢番屋企之後應該做啲咩
係咪要帶佢睇獸醫

同埋想問大家推薦邊個獸醫
我見網上好多都呃錢或者越醫越衰
最好係馬鞍山/大圍果頭

貓科bb全部都好可愛

係
無論你想自己養定暫託，都要搵獸醫檢查健康狀況
呢排咁凍最怕佢有感冒

唔該你
有冇好獸醫推薦

都係睇屋企附近有無 打電話問左價錢再去
屯門人

Acorn hospital
兩個鬼佬醫生都好好

你個名

大圍個間黑店 有post講

屯門區發現？

我啱啱打左佢講左診金280

睇下先唔該你

我有睇到
一定唔揀呢間

馬鞍山啊

點解又唔係我遇到

應該係老母出左去搵野食太耐未返 但如果好耐都冇見到佢老母就即係... 樓主反正都帶佢睇醫生 養唔養都好 同佢絕埋育啦

可以收留
tg:yourdaddyishere

你乞衣黎架？

樓主住迎海？

屋企隻貓去睇開西沙路寵物診所（咁上下個名），無乜特別

這麼多年的兄弟
有誰比我更瞭解你
太多太多不容易
磨平了歲月和脾氣
時間轉眼就過去
這身後不散的筵席
只因為我們還在
心留在原地
張開手 需要多大的勇氣
這片天 你我一起撐起
更努力 只為了我們想要的明天
好好的 這份情好好珍惜
我們不一樣
每個人都有不同的境遇
我們在這裡
在這裡等你

想話似外婆以前養開隻貓 可以就收養陪下佢啫
咁又乞衣 好型好威咩
唔ok咪算

樓主小心
D人係咁透你底, 想知你大約起邊到搵到貓
再自己偷偷拐走隻貓
你當我小人都好啦, 唔好再講大約位置
除非你本身無興趣養!!!

睇到標題都估到會有人乞貓

山貓? 睇落唔瘦

如果成功執到佢我應該自己會養
不過都多謝你好意

好我會小心
多謝你提醒

好我唔會再透露了
不過佢好聰明
每次喺唔同地方出現
我每次都要一排先搵到佢
同埋佢對人好警戒

好人有好報，加油樓主！

好
我之後book呢間幫佢檢查
唔該你

多謝
我都希望早啲親近到佢
呢排咁凍驚佢病

搞奇洛李維斯既寵物咁唔識死

如果你開始親近你你要盡快安置佢

佢親近你同時都會親近啲變態

你係頌安過新港城個公園度見到佢?

追完post, sorry 唔好答我了

樓主小心唔好比人跟蹤發現到隻貓
等d變態虐貓狂仆街冚家產生愛滋全家比天劈撚死

你老母都似我以前見開個d企街
有興趣整一Q

好似靚仔仲唔收錢添

你要肯定屋企有位先好捉老虎返去養

好我都諗住開始準備個紙盒鋪毛巾執佢去睇醫生

話完乞貓咪算 提埋人老母 做鍵盤戰士你就叻
真人咪又係垃圾hd仔傻撚鳩鳩

我會好小心

當然啦唔想放虎歸山

Bb 貓 貓撚全面進場

點解係你發現唔係我

John wick

唔好搞佢啊

想講大家唔好亂講有貓既地點
之前大埔有隻比人影低左放左上大埔群
係跑步徑附近 地點又易認
第二日就比人殺左

係都摙死你先，浪費地球資源，阻頭阻勢

仆街, 落地獄啦你

拎返屋企前，記住裝貓網
流浪過既貓特別鍾意跳樓

其實都好撚痴線, 出於好意講句可以收留就俾人屌.......
同D動保撚一鳩樣咁on9

咁大隻... 都唔算幼貓啦....

唔見得你好有學識有幾巴弊
又咪係自我中心見隻野幾得意想拎撚左佢
明明樓主問大家點你又話自己可以收養
知唔知醜 依家講明有話要求人收養咩

平時冇睇開 俾人屌乞貓我心甘命抵
無撚啦啦提埋老母
負皮多撚過上面有條友話摙死隻貓 依樣先痴撚線

好人有好報

我係冇咩學識啊 但你都冇乜教養
我係有心拎撚走佢就唔係留tg睇樓主意向 養唔到都有plan b
我唔好直接問樓主係邊 自己去拐走隻貓
一問一答 你提我老母 我唔提你隻垃圾hd仔
你鐘意互相傷害嘛

現實生活壓力大,上網就搵野發洩

樓主自己都問: 除左餵佢仲有咩可以做
咁有人收留都係一條出路丫, 我都唔明條友做乜咁燥

樓主好心好報，殺貓果d，報應好快到，小心過唔到年！

經大家提示我都唔會再講詳細位置
虐待動物不得好死

哩排好凍，快d 救佢

我睇開福安果間

屋企樓下有老鼠Bb 我都成日餵佢地

條友都on99 天氣咁凍隻貓咁細隻係街好易餓死
有人好心收養就話係乞到底係咩觀念？

希望聽日可以成功拎佢番屋企
如果我用個紙盒鋪毛巾擺野食喺𥚃面
再拎佢走可唔可以？
定咁樣做唔係咁好

我二隻貓貓都係街貓黎 一開始係走廊見到 有人叫漁農自然護理署黎捉 最尾走左入我屋企 希望你都做到鏟屎官

呢間如何？

你試下問朋友借飛機籠啦, 紙盒佢兩嘢就跳返出嚟

應該可以 但係拎佢翻去個陣小心佢會反抗走

認真
去寵物鋪買個飛機籠
擺野食入去引佢入籠
之後拎佢睇醫生 杜蟲杜蝨

睇完簡單同佢用暖毛巾抹身
抹完身要風筒吹乾 好易凍親
要同佢保暖
俾個竇佢 塞毛巾

再可用水樽裝滿熱水 再用毛巾包住個樽
整幾枝放佢個竇暖住佢

加油呀樓豬

有無籠？？？

一定會跑走

我覺得幾有心既 起碼會跟進
呢幾日好凍呀 整個盒仔加d舊衫比佢訓啦

黑貓？好想要

多謝你呀
我都希望可以照顧到佢

覆埋上面
我問緊有養貓的朋友
如果冇我再喺寵物用品店買

我想啊
但我驚啲管理員經過會扔左佢
不過今晚試下擺係草叢到希望冇人發現